將軍澳猶太佬想搜金毛身 俾人玩撚鳩返轉頭

今時今日 點解可以咁低清

好彩唔係暗角位，唔係又俾猶太人打

個老女人講咩聽唔清楚

d on9 up片唔識揀全清既後果

其實咁樣除晒啲衫俾佢地搜啲衫得唔得 ? 點解一定要有身體接觸 ?

猶差縮縮

下咁都叫玩返轉頭 剩係見到一個金毛係到發癲

所以我都唔係好明

咁點解唔拘捕金毛 ?

發癲都要拘捕佢 同埋條片中間咪又係俾d差佬搜左身

終有一日會盲反到撐黑社會

黑警係原罪

老實講，片入面個散仔係做緊一個正常警察要做既事，對答亦都無問題。不過條友咁激動，佢應該將市民個權利話比佢知，市民有權要求返差館搜。

郁咪郁囉
我又唔係唔俾你搜

行為不檢

條傻閪好撚煩
「你真係好過份」

唔係個個差人都係衰人嚟架

屌你老母多事到閪咁

無行為不檢 佢而家無露賓周

睇錯搜隻金毛身

佢要拉你露唔露都屈到你
擺明比條金毛兇到驚發癲比佢打

在法律上，警方有權在任何時間對任何可疑人士搜身，但必須要有充份理由，所以，在你被搜身之前，你必須確定下列數點：

1. 你是否被拘捕；
2. 你必須問清楚警方搜身的目的及所找尋的可疑物品；
3. 最好有旁人做證，目擊搜身的細節；
4. 你可以要求到警署才接受搜身，最好帶有證人。

要清楚你是自願到警署搜身的，如果你沒有被拘捕，你應該有權在搜身後自由離去。

個金毛講到搜完個袋就唔可以搜身咁，咩叫唔啱數呀，老奉俾走盞你咩而家。嗰兩個呀sir又on99，條例又背唔熟，俾個痴線佬問到口窒窒

其實係,但上網係慣左精神勝利法

支持金毛
返工辛苦成日
已經好大壓力
班警犬搜完袋又搜身
明玩野啫 挑釁市民
金毛就算郁手打人都係情有可原

連登邏輯:
食大麻=有益身心
金毛=mk飛仔

幾好笑

警犬巢到金毛個袋亂晒 , 金毛燥底屌警犬 ,
不過睇到警犬比人屌就好治癒

差人做野洗撚你教

坑口地鐵站喎

呢兩個藍帽搜身算斯文
如果遇到反黑
你咁樣 拉你去後陰暗位打

唔尊重你打左你啦

連登仔係咪盲反到傻撚左
對事不對人啦

我覺得好仆街,係D咁既位搜身

改個標題就叫玩撚返轉頭？

受仔，強哥同洗米哥咪比左保護費囉
猶太人有無腦架

收工攰到死仲要遇黑警想唔躁底都幾難，柒警壓力大打市民就可以？市民躁躁地除件面衫咋嘛有乜問題？

軍裝狗

應該係call backup以為有野玩.點知個大ㄧ黎到就放人

插住袋話搜袋咁撚串 合作俾佢搜冇料到重要繼而搜身

果個串柒柒既警察係乜水
黑社會扮警察?

個上司都廢鳩事理